［突發］伊朗高級指揮官：很快向美國採取更嚴厲的報復

不斷更新（以下為香港時間）
1701 伊朗革命衞隊一名高級指揮官揚言，很快向美國採取更嚴厲的報復。

1629 伊朗駐聯合國大使拉萬奇表示，對特朗普制裁伊朗的同時，又要求該國與美方合作感到難以置信。

白粉報唔比link

啲口吻好似支那

人地起碼都射過下飛彈還拖

起碼人地真係敢射

唔係得個講字

黃金應該又升

是但啦反正都係善良的槍
死左八十個 傷左二百人呀嘛 唔駁你喇 威水喇

伊朗耿爽呢

-0_-0

全世界等緊佢地開打
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係堅ge前日導彈唔殺幾個？

死左80個美軍都唔停手？ 美國要求饒了🧎‍♀️

可能支那都射左，不過唔知邊到爆左

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

咁想打仗!?